（小心！有圖！）情人節係地鐵見到核突野……

係愛啊哈利

留返係屋企愛啦。

呢度公眾地方黎

自爆

屌樓主老母

WTF

出現了

人地免費比你睇，仲想點

錫到咀都凸埋

塊玻璃自爆

樓豬

樓豬絲打？

曲線自爆

你係咪見鬼呀

樓主係呀婆

hi絲打

屌你老母偷圖狗

屌

樓豬成個佛地魔咁

成班on9仔
以我精密既計算應該係啊婆左邊影
根本唔係啊婆影

似係長頭髮巴打

。。。

真係好咩？

好Sweet sweet

點會係呀婆，有搭過地鐵都知係最側邊貼住玻璃個位先係樓主

( Show Blocked User - 思覺脫 )

( Show Blocked User - 歷膏 )

正評引伏

This

🤢

哇 番屋企先啦屌

阿婆都玩連登

唔覺有咩問題

連男男都放閃

好開放好前衛呀

我唔覺性別有咩問題
但我覺得男女又好男男又好男女都好
靚仔/女先好係公眾場所恩愛
如果唔係真係好礎眼

不能同意更多

真
肥婆咁做都係

做乜撚

基佬請安樂死

係咪又係old news嚟架

好sweet ar

捉曬啲基佬入集中營就啱

唸起夜晚爆入Poly lecture hall 互含個4眼男

見唔見到樓主

我屌

其實我覺得冇咩野

反而登佢有啲慘比人標籤

兩個人相愛有乜撚所謂，話撚知你同個啊婆有野咩

佢做咩尻

屌好撚嘔心

仆你個街影我

Diu

幾大膽 大家要學野啦 唔知互含左幾多次

屌你咩

你屌到我硬哂啦

呀希？

咪笑任何基佬呀
就算佢哋係公眾場合做愛都要接受呀
如果唔係ㄧ定有班彩虹撚追擊到你仆街

樓豬眼紅

咪臭係
今日情人節預左睇人放閃架啦